利物浦買VVD算唔算金錢足球？

窮撚儲幾年錢買部iphone x算唔算有錢人？

咩啊，都話仲用緊賣奧雲嚿錢，之後allin 騰訊賺返嚟嘅，你吹咩

13/14球季至17/18球季net spend

啲狗冇撚腦就係人都知

唔使同佢認真
你話佢係獌, D獌又話佢非獌

d狗邊識睇字

佢回POST永遠只識人身攻擊 呢個都係獌狗通病

喂，死番出黎啦柒頭
忙住幫老母執骨呀？

咬緊自己老母d骨

佢趁過左聖誕無人記得獌聯三場不勝

點解income咁多

你唔sick ball, 樓豬話唔用net spend要用net expense嫁

笑撚到我
慢連賣左邊d人咁撚把炮呀

淨計expense獌都係排第二

獌狗真係衝出黎柒

樓主有錢冇女

真係想搵隻獌狗係正常既都難

啲戇鳩曼真係唔嫌多

利狗都係

kagawa is dog , 佢唔識諗

hi ben

你都唔正常
點搵正常架

原來雲爺爺都洗左咁多

隔離POST大把

歐洲足協公布一眾球會的財政資料，並包括負債數字最多的頭十位。而排在第一位的，是英超豪門曼聯。

衝出黎柒

牙蘇同sterling佔左差唔多130m
btk allen ibe sakho又收返85m

死利狗收皮啦, 我獌賣朗尼賺返100M啦

歐洲足協公布一眾球會的財政資料，並包括負債數字最多的頭十位。而排在第一位的，是英超豪門曼聯。

有咩好爭
獌使得多d猁就唔可以係金錢足球咩
金錢足球又唔係只可以得一隊
大家都係金錢足球

盧ching撚狗咁撚

樓主系米性誕冇女dry到short左？

少過雙曼就唔算啦

係要仆出黎柒既

今時今日好多隊都係啦, 無人再笑呢個點
反而係笑緊明明金錢足球左都唔咁認果D隊, 話咩MAKE PROFIT最勁 自供自給

人唔笑獌狗都吠

請大家睇清楚利POST而家個名 雖然洗得唔夠獌多, 但利一定係金錢足球

成日以為人地仲恥笑金錢足球呢個POINT
係恥笑緊獌自己做左都唔敢認

留意到啲獌轉移視線
好肉酸

曼狗真係奇怪

洗左5億幾 都仲係只會打大巴

推返我地個反獌POST啦

最柒係明明摩狗自己都泊大巴, 但就屌鳩大SAM當時打19世紀足球

已經撚到班傻鳩縮番老母個西度

多得幾隻狗仔入黎谷下人氣

瘋狂打臉搬龍門
所以咪話摩佬獌狗係絕配

我決定同樓豬割席

樓豬不願面對

樓主都潛左了

係

大家當比面我，放過牙.啦

牙.

FD 番好嗎

樓主=假曼

蓋囝唔好jer佢啦

反利之路永遠只能獨行

牙. 回頭是岸牙

誠之者
擇善而固執之者也

最多香港人支持嘅英超班霸曼聯，終於力壓其他世界頂級球會拎到冠軍啦！可惜係負債。歐洲足協最新報告顯示，紅魔去年負債高達4.65億鎊，比起2015年高出25%，原因係佢哋收入高嘅同時，需要為格拉沙家族喺2005年收購曼聯嘅行動埋單，將大量資金拎去還利息畀銀行，難怪曼迷將格拉沙家族形容為吸血鬼啦！

又米冇女

我地係呀，吹鳩漲？

做左最緊要要認, 唔好兜黎兜去話自己唔係

畀左錢又無閪屌

根本隊隊都係
非用金錢打造而成功既英超冠軍球隊係阿仙奴同李斯特城
其餘雙曼車路士都係用錢打造
唔係話用錢唔好，不過係金錢足球咪大大方方認
依家利物浦都係

最斃獌聯有球迷唔認

雲迪克 幾多心跳 來換取一堆狗仔喪叫🤭

後衛買到咁貴 真係

賣羅比堅尼啲錢都未用晒

正評

乜鳩叫金$足球？足金鳩猴就聽過

隊隊都係金錢足球啦...
ON9買個後衛都咁撚貴..

得番熱狗可以鬧人金錢足球

傻鳩睇到上面篇新聞未，未睇到再貼多次

最多香港人支持嘅英超班霸曼聯，終於力壓其他世界頂級球會拎到冠軍啦！可惜係負債。歐洲足協最新報告顯示，紅魔去年負債高達4.65億鎊，比起2015年高出25%，原因係佢哋收入高嘅同時，需要為格拉沙家族喺2005年收購曼聯嘅行動埋單，將大量資金拎去還利息畀銀行，難怪曼迷將格拉沙家族形容為吸血鬼啦！

柒咗最緊要認，唔好覆其他人推走個回應就算

一定係假獌

咁又證明左d咩 獌d人全部青訓唔駛用錢買

證明到d咩
姐係你老闆係假獌?
老闆洗球隊錢唔可以計埋落去?

on9係度講因為曼買人又無賣人所以負債率高
佢柒你就唔好爭住幫拖啦

唔算， 曼聯買里奧先係
仲吹到係呢單野開創金錢足球

On9計乜13年開始
2009年阿朗筆數唔洗計？

點解呢排D獌狗可以柒得咁撚離譜

好心佢地望下呢幾年自己隊波洗左幾多錢, 然後又拎D咩成績, 先好出黎抽人水啦

ching, 我同你一樣都巧唔忿巢牙,
d反獌正衰豬黎, 亂甘屈禾地, 黑都講成白

有啲過火喎清

暫時英超排第二
排第一既鏝洗錢多過曼聯

上季咪又係用左百幾m
但排第幾呀
仲要今季就快比車狗爬頭

睇利post個名啦
根本成個波台得獌做左唔敢認

曼聯性價比好高

拎d幾個盃攞

米奇老鼠三冠王係威啲

只係三冠王呢個名都夠柒啦
社區盾

搵唔到熱

你地做咩啫
我話拎左幾個盃
你地就三冠前三冠後

軌排14都金錢足球
btw知你地會講番十幾年前

傻鳩獌要咁樣計嫁

哈

上季你班手畜自己講的

望番我上面寫左d咩啦
而家係我同你講野呀

同我上季手足講過d咩有咩關係呀

你手畜搞的屎唔使執？

2001年笑人米奇老鼠三冠王，上年就打晒飛機

唔講以為同一班人

自己手畜做過的暴行就唔關你地事？

一on9 就屈人假獌

你問獌聯呢幾年咩成績
我答拎左幾個盃

果d屎關我撚事咩

又割席，咁獌一柒就唔關自己事

首先唔係暴行

果時獌拎左歐聯英超同足總盃
而利記拎左歐霸聯賽盃社區盾

睇唔睇到有咩分別

on9=假獌

答番我啦
利記呢幾年咩成績呀

做咩啫
我講明“我上季手足“
你就話割席

你地識唔識睇字架

假鳩 我呢個留言下面有comment咩
我轉貼出面人地嘅留言 有話過點計數咩

公我贏字你輸

笑到

利狗係廢啊，不過人地肯認
曼狗就明明都係廢，但係仲要覺得自己爭緊英超
你老母聽到訓係棺材都笑到彈返起

以前人地大大聲日屌夜屌人地金錢足球 依加自己都玩埋一份叫人點認呀

呢句野形容你地仲適合
quote人講嘅野10句入面8句都不停去扭曲人講野嘅意思/自己諗啲野出嚟當解釋咗個動機

肯認廢
零冠笑人咩成績
衝出黎柒你就肯

我講曼聯有盃
佢就話我地打J三冠王

我講我地手足
佢就話我割席

痴撚線

自稱肯認廢果隻低汁利狗
明唔明點為之廢呀

熱狗排二十幾
net spend好似得2m

咁人地笑你米奇老鼠三冠又有咩問題?
唔通三冠又唔係事實?
定係你冇打J就唔笑得?

喂睇下#120先啦

轟宜加個淨支出仲少過D中遊

都話你有冇打J同人地係咪笑獌三冠完全冇衝突
米奇老鼠三冠出處係咪你講同依加笑獌三冠又係冇衝突
咁笑獌又有咩問題

sor 9 柒左
我想講#109

仲係唔肯認廢
咁咪證明我冇講錯囉

姐係要同樣拎三冠先可以笑人飛機盃?

01年果時我諗得全英得獌狗同拖肥（因為係同城死敵）會笑你地米奇老鼠三冠王
當然你可以俾d例子話我知當年仲有無其他隊笑你

我諗唔會有人自己無女
但笑人地有3條女囉

而2個都有3條女嘅話
有三條靚女嘅人
恥笑另一個人得普通女
唔出奇囉

拖肥可以笑咪姐係唔洗有三冠都可以笑三冠囉(多年死敵)
咁姐係笑得定唔笑得呀
好混亂呀

“會“笑同“可以“笑都唔識分
你對眼真係好混亂

留意到樓主潛左水

樓主啱啱跑完步 原諒下佢

.

咩2c牙-,-

我下下幾百萬上落
貢得閒同你9up咩=.=

你搞清楚人地係笑獌用好多錢但拎得飛機盃
咁用錢少獌咁多既球隊笑獌又夠唔夠資格呀
正如好多獌係13/14都笑鳩利slip走左個英超
抽水都要講資格唔怪得皇者獌惡哂

你地都無本錢講資格
咪會覺得講得唔洗講囉

又講資格
咁上季你地做乜唔縮返入狗竇

3>0
要縮都係你縮啦

4>6

用錢少過獌咁多又冇資格笑佢咁多錢贏飛機盃?
全英超得鏝用錢多過獌不過人地即將有英超

13/14咪又係咁笑利
個陣獌又有咩資格可言?社區盾?

The Premier League’s 10 biggest-spending clubs ever revealed

WHICH 10 Premier League clubs have spent the most money on transfers since 1992?

By Jack Watts
05.08, 09 Aug 2017 UPDATED 22.08, 09 Aug 2017

1. Chelsea - £1,715,242,236.82
2. Man City - £1,452,465,243.55
3. Man Utd - £1,326,047,408.87
4. Liverpool - £1,284,222,928.69
5. Tottenham - £1,067,652,307.21
6. Arsenal - £831,083,654.32
7. Newcastle - £769,148,188.12
8. Everton - £584,300,644.32
9. Aston Villa - £557,928,525.93
10. West Ham - £527,881,569.34

收板啦死猁狗，廿鳩幾年洗咁多錢，就柒足廿幾年，阿都拎過幾次聯賽冠軍，net spend 你估你少過人呀。

用錢少都值得自豪
無值錢嘅人想黎你到咋

我地係笑你冼腳咋
無人話過果年嘅利成績差

識唔識分呀

唔係用錢少值得自豪
係用好多錢冇好成績幾好笑姐
梗係啦 你估隊隊都好似獌咁用咁多錢買個前鋒返黎助攻比人咩

咪姐係笑利拎唔到英超囉
講到淨係笑冼腳個一下咁
個陣獌前四都冇笑人第二冇英超就得

笑你一季無英超咩柒頭
唔講仲以為猁狗班霸贏少左季比人笑

又黎講歷史呀
獌唔係成日話利J歷史架咩
近幾年皇者獌又拎左幾多個英超有資格笑利呀

大家近年都無英超
講下其他杯
猁有咩盃仔落袋呢？

冇成績
今季痢狗打到碌柒咁
仲敢出嚟獻世

唔 J歷史啊，問你呢一刻排第幾啊死柒頭

屌猁好撚柒
講到我以為佢有拎過

講往績又話 J歷史
問今季又唔撚答
垃圾痢

睇返上面講咩啦
笑緊獌用錢多但就得啲飛機盃呀
計埋VVD筆錢獌都係用多利一倍錢但得幾隻盃仔

冇計啦
鬼叫垃圾利仲係用緊奧雲筆錢冇錢買人咩

痴撚線咖你, 咁樣講野都有既?

幾撚時話利有撚過
我問你獌近幾年拎左幾多個呀

答啦埋死契弟，今季第幾？
笑人 J歷史？你老幾啊屌你老母

第四囉咁點
不嬲都冇唔認呢半季踢得差
笑你地做返以前笑人個樣野呀

洗少d錢不過無盃拎都可以笑人地拎飛機盃

四弟係度串撚柒柒

盃仔都無隻話人拎盃仔
講到猁好似其餘幾線用副選打咁
講到咁睇唔起d杯仔又出晒正選？

咩依半季者？
英超廿五年黎都係咁柒姑碌就真

6弟可以笑人但4弟唔比笑人
屌埋你老母都仲得啊

唔好又J歷史回望過去啦
成日淨係識搵段獌既輝煌時間黎講
你唔講下七八十年代利踢成點?
你唔講下創會至今冠軍總數?

就數創會至今囉柒頭
可唔可以唔好再柒落去

英超挑戰盃計埋入去曼聯就輸既

數歷史又輸 今年又踢得唔好
如何是好呀柒猁

多一隻歐霸
歐聯又係計一隻 歐霸又係計一隻
你自己諗下係咪真係咁勁啦

唔好再柒落去好嘛？
其實你隊柒猁扣埋歐協(歐霸前身)仲要少多幾隻盃

不如你唔熟你愛隊歷史就返返狗竇聽下書先啦好嘛？
定係又係我地屈你係猁？